% Αναφορές

\addcontentsline{toc}{chapter}{Αναφορές}

\begin{thebibliography}{10}

% Ελληνόγλωσση βιβλιογραφία

\bibitem{1} Δρακόπουλος, Β. (2022). \emph{Εισαγωγή και Αλγόριθμοι ψηφιδόξυσης} [Πανεπιστημιακές Σημειώσεις]. Πανεπιστήμιο Θεσσαλίας, Τμήμα Πληροφορικής με Εφαρμογές στη Βιοϊατρική, Π.Π.Σ.: "Γραφική Υπολογιστών", Εαρινό Εξάμηνο 2020-2021, Λαμία.

\bibitem{2} Μουστάκας, Κ., Παλιόκας, Ι., Τζοβάρας, Δ., \& Τσακίρης, Α. (2015). \textit{Γραφικά και Εικονική Πραγματικότητα} [ηλεκτρ. βιβλ.]. Αθήνα: Σύνδεσμος Ελληνικών Ακαδημαϊκών Βιβλιοθηκών. \textlatin{\url{http://hdl.handle.net/11419/4491}}

\bibitem{3} Σπύρου, Ε. (2018-2019). \textit{4ο Μάθημα – Προβολές και Μετασχηματισμοί} [Πανεπιστημιακές Σημειώσεις]. Πανεπιστήμιο Θεσσαλίας, Τμήμα Πληροφορικής και Τηλεπικοινωνιών, Π.Π.Σ.: "Γραφικά", Εαρινό Εξάμηνο 2018-2019, Λαμία. 
\textlatin{\url{http://archive.eclass.uth.gr/eclass/modules/document/file.php/INFS206/grafika-04.pdf}}

\bibitem{4} \textlatin{Hearn, D., \& Baker, M. P.} (2010). \emph{Γραφικά Υπολογιστών με \textlatin{OpenGL}} (Π. Μποζάνης, Επιμ.) (Γ. Σίσιας, Μετάφ.) (3η έκδ.). Θεσσαλονίκη: ΤΖΙΟΛΑ. (Το πρωτότυπο έργο δημοσιεύτηκε το 1986).

\bibitem{5} Γκάνιας, Α. (2016). \textit{Γραφικά Υπολογιστών} [Πτυχιακή Εργασία]. Ιδρυματικό αποθετήριο πρώην ΤΕΙ Ηπείρου. \textlatin{\url{https://apothetirio.lib.uoi.gr/xmlui/bitstream/handle/123456789/5432/1425.pdf?sequence=1}}


% Ξενόγλωσση βιβλιογραφία

\bibitem{6} \textlatin{Thormählen, T. (2021). \emph{Graphics Programming Cameras: Parallel Projection}. Phillips, Universitat Marburg}. Ανακτήθηκε από: \textlatin{\url{www.mathematik.uni-marburg.de/~thormae/lectures/graphics1/graphics_6_2_eng_web.html?fbclid=IwAR1FpJMp7yNVS2AYS4LQyL7M_KRFkWKv933Wv1KLF-V9A9JC1dVKBb6twT0#1}}

\end{thebibliography}
